現在換我上台 保持最佳狀態

掃平所有障礙

好

我正式宣布依度係朱古力既地頭

廁姐廁姐廁姐廁姐

chi~~~~~~~jer~~~~~~~~

跟我一齊叫廁姐廁姐

i say 廁 you say 姐

收柒聲啦樓上

廁！

姐！

on9

我係廁姐歌迷會會長

樓下人朱混合體

廁姐
廁姐
廁姐
廁姐

廁姐你個歌迷比人恰

樓上on99

樓下係朱妹

我 大家好

盧蛇係我好伙伴